cctai啲投票風向po唔多夠

文宣吹雞遊行都要幾日啦 焦土撚時間已經唔多後日就選了 仲唔拿拿林拎bot洗版叫人射落海

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

星期日投票

咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！